叫唔叫外賣好?

第一次打電話叫外賣我應該講D咩?
對方又會講D咩?

講屌你老母

我想食個魚柳包je

M記就網上落order算啦

嗌錯左麥樂雞加大俾條友笑到出唔到聲